覺唔覺人愈大愈鐘意搭巴士

細個覺得香港有地鐵咁撚快點解仲有咁多人搭巴士

大個左發現巴士去到地鐵去唔到既地方之外仲比左個空間自己

地鐵係快 完全體現到香港人既節奏
就好似呯呯呯 咁快
仲有放工時間地鐵真係多人到入都入唔到
返左成日工/學 身心都好疲勞既時候 仲要同班唔識既人鬥逼鬥撞咁 唔講以為係去搶錢

相反

坐係巴士到慢慢咁搖返屋企/目的地
將手機放埋一邊對住出面個窗放空諗下今日做左啲咩 諗下受左啲咩委屈 諗下做錯左啲乜 再睇睇出面好似螞蟻咁密集既香港人
覺得自己有返啲空間考思下人生

btw 唔計個d逼到仆街既巴士路線

巴士上層有位坐隔離又冇人的話贏地鐵幾萬倍

覺得電車仲正

電車都好正
但非港島jj

慢到仆街.....

就算有人坐隔離都好過mtr

兩句冇衝突

有時差唔多落車會好不捨
想搭耐啲 因為聽住歌睇街景真係好正

完全覺得 大左先覺搭巴士咁有feel
但可惜我都係暈車浪

明明地鐵由公司直達屋企，有時放工我都專登搭程短程地鐵去到巴士總站再轉巴士番屋企

呢個真
個一刻好似咩都唔洗諗咁

減壓一流

講得好中
尤其是出嚟做嘢之後

地鐵真係純當交通工具，送自己返屋企就算
而搭巴士會畀一個喘息嘅空間畀自己
朦朦朧朧 瞓下醒下 望下風景 就返到屋企
呢種感覺真係搭地鐵畀唔到我

特別係夜晚時答，無咩人

搭車至有私人時間

一心情唔好 一比老細鬧
我都會選擇行番屋企 （通常ot到十一二點）
深夜靜得黎 陣陣自然涼風 好撚正

利申 返中環 住北區

地鐵根本無任何舒適感可言
自從將冷氣較到26度之後直頭覺得厭惡

屌 我都係 想靜靜咁諗下野既時候都好想行
可惜我2個地方行唔到返去

夜晚9-11搭任何巴士真係一流

一直都係咁諗

總之唔想搭地鐵

可以望住個窗外嘅黃昏,的確幾寫意

係，有時聽住歌望出去
好自然咁諗好多野

雖然有巴士係樓下直到公司
不過貴撚到仆街
買地鐵全月通慳幾百蚊
焗住迫地鐵

望海個心都會好平靜

唔係趕到仆街
去邊度都一定搭巴士

最正呀有靚女撞岩時間 朝朝都同佢一架車 大家都係坐面對面個d位

今朝見佢訓教訓到開晒口

返工地鐵放工巴士

有得坐同埋我個台地鐵上唔到網

生活態度

覺得
唔開心撘巴士望下風景聽下歌令到個人平靜落嚟

超唔鍾意

好鍾意坐巴士聽歌但上左車10分鐘就訓左

覺 返工返學九成搭巴士
但屌你老母屯門公路又塞車屌
利申搭緊 搭左個幾鐘仲未到屯門

除咗上面講嘅原因
咁十年八年廢鐵形象插水，乞人憎
所以已經無搭好耐

返中環住北區係要行幾多個鐘

應該夠飛轉台灣

你都行得幾快

朝早逼狗鐵就好似一車車豬送去屠房

利申: 其中一隻每朝要搭觀塘線嘅豬。

一生人搭地鐵次數少過一百次

由細到大都唔鐘意地鐵

住新界由細到大都坐開巴士，好少搭鐵
可能係習慣咗，一直都鐘意搭車多過鐵
一嚟有得望景望人，二嚟噢噢吓幾好瞓
鐵就得個逼字

睇你坐啲咩嘅可飛行嘅交通工具囉

如果巴士啲燈再暗啲就真係正到爆 聽住歌再望出面啲景 仿佛是mv主角

依家哩d天氣都ok，早幾個月真係熱到仆街，隔離行過或停低既巴士係咁噴熱氣，好似焗桑拿咁

有啲九巴新車閂門開車會dim燈
埋站開門先會著全光
咁樣好正 行緊嗰陣好好瞓
不過唔係架架係

由細到大都鐘意巴士
所以見到人開口埋口都地鐵地鐵就好忟憎

搭緊巴士望住窗外風景就回想起今日比老屎忽屌無理取鬧就覺得人生好撚無謂，返工收受氣打份狗工，就算一年十年既生活模式都唔會有太大既改變，之後就好撚灰瞓覺到總站落車
坐緊巴士

主要係巴士可以訓下覺，話長唔長話短唔短，訓醒時抹下流出黎既口水，果種羞恥得黎又有種愉快感咪話唔爽

而且唔洗比廢佬鬧唔讓位

上樓上坐唔會畀人批鬥，可以安心瞓覺

搭巴士舒服好多

基本上搭巴士有嘅舒適同私人空間完全屌打地鐵
不過唯一係跪求隔離唔好坐著地盤佬或者煙鏟酒鬼

呯呯呯係幾快

自己一個坐巴士都係上層最後窗位

超鍾意，尤其收工

呢個真 搭地鐵除左真係好多空位之外 真係唔敢坐

由細到大都搭巴士多過地鐵
巴士人多就下架 有位坐先上
除非地鐵係總站上
比錢仲要我企？
不了

冇咩特別都唔會搭地鐵 搭巴士一定坐望到對面海 日日係東區走廊望住個維港都幾寫意

塞車最好
一上車就唔想落車

唔塞車又唔趕時間就係

有時司機唔記得開燈，過隧道真係好正

訓到成隻狗咁

無左roadshow 即刻加番分

你可以坐咩？

其實返左成日工/學
搭巴士只係為左比自己好好休息下
再望下街景
成個人都充滿力量
再去Chur 過

不過有時有D仆街講野大聲到成個上層都聽到
就真係仲衰個搭鐵啦
講野唔係唔得
但洗唔洗咁大聲呀

中環點行番北區？

關愛座個比例都係原因

唔舒服

由細到大住既地方都無地鐵到，仲成日塞車，到而家開左地鐵都係繼續搭巴士小巴。
聽住歌睇風景真係可以俾個精神抖下，有時諗下野唔錯。
但略嫌而家啲巴士內籠好光，光到成個圖書館咁

舊款個啲仲係暗暗地

搭巴士可以靜靜咁睇書已經贏地鐵幾億倍

呢個成日做

西鐵運豬車咁迫，又貴
搭巴士好過
(大塞車除外 )

巴士成撚日停下開下咁 不了

x2

我認為夜晚秋天涼爽個時 開住窗 坐熱狗巴 吹住涼風

聽下街道既聲音 再加上昏暗既車箱 冷冰冰既座位 先係最好既環境

x2
加上聽下外面既市聲，更加係享受黎
不過依家全冷氣無得體驗了

細細個已經鐘意搭巴士多啲
特別係熱狗巴
坐上層開曬啲窗啲風吹埋黎
個feel好正

屋企返公司得巴士可以搭

一路聽歌一路搭巴士望風景
一流

思思考下人生會中途訓著咗

搭地鐵搞到成個人都好似好匆忙咁

我記得有年好凍，D乘客閂哂窗，搞到焗得黎車內玻璃積滿霧水，好有趣

城巴都有d係咁
住屯門既我表示dim左真係可以由上車訓到落車

最鍾意同男朋友一齊坐上層
不過分咗手嚕

其實大把巴士都快過鐵路

搭巴士經山路fing到嘔
返學放學都好攞命

有時唔想落車, 會盡可能搭多幾個站, 寧願兜遠啲行返屋企, 就算只係多一個站都好, 呢種感覺真係地鐵俾唔到

勁鍾意搭車訓
不過唔鍾意曬所以唔鍾意住窗邊

除咗塞車會仆街之外 所有野都好過港鐵

有時上層隔離坐咗個酒鬼, 忍唔住屌咗佢幾句
仆街三個站三罐啤酒, 睇都睇到肝癌

搭巴士急屎

有啲通宵巴司機會特登熄燈, 有人上落車再開, 勁正

同你調轉

返學就巴士 可以俾自己再休息吓 準備好嗰日 搭地鐵冇位不特止 仲鬼咁嘈 放學反而想快啲返到屋企抖吓

不過巴士好在唔使轉車

由細到大都係鍾意巴士

利申搭緊巴士覆

地鐵好Q多人

由細到大都鍾意巴士多過搭鐵

真係冇乜人既地鐵=由頭站開始坐既地鐵>巴士

Agger

但係如果兩樣都多人到逼死我會揀地鐵
企下層走廊讓路比坐位落車簡直想死
人太多企到門口位又驚遮住司機
又驚一轉彎撞門飛出車
地鐵逼上車落車易啲

香港巴士好頂腳，6呎1

除咗返工同好撚趕之外，其他時間都係搭巴士居多

最鍾意搭入左市區嘅A車
幾蚊雞有免費wifi+張凳勁好坐
慢慢碌返去都無所謂

約左人會搭地鐵
冇約人搭巴士，可以望到街
睇下街道既變化

夜晚搭尾果幾班最有感覺，無乜人又唔會塞下塞下其實都好快

每次都望住出面，諗下點解自己成世仔乜野好事都無
諗下自己邊到做得唔好，邊到可以再努力啲，
諗下將來有乜目標，諗下自己仲生存黎做乜..

船先正，住過離島好爽

但巴士全部都一陣膠帶燒著的味道，一上車第一感覺就係反胃想嘔

聽住歌坐上層窗邊位

我搭地鐵會好撚躁，好想撞鳩啲人
巴士舒服好多，有啲巴士仲快過地鐵

仲有 唔係逼爆既巴士線一定有位坐

自己一個坐係上層後面思考人生

特別想撞鳩廢老

搭地鐵除左快根本冇野可取
搭巴士又可以有自己空間，睇下周圍環境
又可以望住出面發夢

返工又攰，放工返屋企又家嘈屋閉
次次返屋企一定係搭巴士，就算轉兩程車都咁話，經過觀塘最好塞埋車
因為我唔想咁快返屋企，全日裡面得返放工搭巴士嗰個半鐘可以畀我回到氣

搭地鐵，不了
紅磡返工，住將軍澳，如果搭地鐵就要係咁轉線，由黃埔上車迫到藍田先有位坐，坐得嗰一陣去到調景嶺轉將軍澳線又要迫到坑口先有得坐，坐到寶琳仲要排成四個字隊搭小巴去冇地鐵站嘅屋邨，放工都要咁糟質自己

搭地鐵對我嚟講除咗快同多女之外冇好處畀到我

舊香港人：巴士情懷
新香港人：港鐵便捷

搭巴士聽歌好正

各有所好 咁都要分

電車chuck到死

以前冇冷氣果d簡直一流～

利申，廢老

100%同意 巴士fans

比錯負評

上層全部坐左一個人之後，每個人上黎都好刺激， 好怕有煙剷坐埋附近

除左趕時間or冇車先搭閪鐵

因為好少人 搵到屬於自己嘅空間
上層好正

成日都期待有女女坐隔黎

搭過海巴睇景

以前中學要係港島入馬鞍山補習已經係專登搭巴士唔搭火車聽著歌思考人生，結果而家搭上癮一有機會就會走去搭巴士，是否悲哀

我都覺，6呎高如果坐出面就一定放隻腳出去，頂住好辛苦

真

Same
有人坐隔離其實好迫，隻腳又無得猛大
如果坐半粒鐘以上都幾辛苦

好喜歡一個獨處嘅環境
坐巴士可以一個人靜下
又可以望下風景
幾好

有冇人覺得係巴士上訓覺仲舒服過係床到訓

坐上層窗邊位 聽住歌 有feel到直頭當自己係mv女主角

屯門公路非繁忙時間唔塞車望下海 好正

我都好鍾意搭巴士
以前成日都會遊巴士河
喺總站搵架去最遠嘅地方搭去總站 或者喺街見到架車就直接上
最鍾意係坐上層前面
睇住沿途人來人往嘅街道 或者日落
嗰刻嘅心情唔知點形容 有種落寞感 但又好放鬆咁
會聽歌 會諗好多嘢
落到車之後憑直覺周圍慢慢走好耐 又搵下嘢食
睇住身邊陌生嘅事物 對所有嘢都好好奇
後尾有拖拍都鍾意拉嗰時嘅另一半一齊遊車河 由思考人生變咗件浪漫嘅事

搭巴士真係舒服過地鐵多多聲
雖則地鐵真係快 又平好多(學生優惠)
但有時間嘅都係會揀搭巴士

坐巴士都打J 最撚僧

試過聽住歌搭得巴士多
以後一聽到某一句歌詞就會諗起某個地方

返工係藍綫最尾個幾個站
住係深水步
搭狗鐵可以1個鐘到公司
但我寧願提早1個鐘搭巴士再轉小巴
一路聽歌一路訓好過逼狗鐵

而家放工都中意搭巴士 就算貴少少都抵
但返工都係會搭返鐵 因為比較易預時間 同埋可以訓多陣先起身

唔係你鐘意搭巴士 係你唔想搭地鐵
當你有私家車電單車 巴士你都唔會鐘意
你話你鐘意坐巴士 其實你係無得揀先咁講
唔見你話人愈大愈鐘意坐的士？因為負擔唔起

但係會比人頂背

冇錯！唔趕嘅一定係等巴士
聽住歌坐緊窗邊 就算兜阻咗兜遠咗 都好享受果程車
冇揸車都盡量揀巴士搭（唔係繁忙時間就更好啦會多啲位 ）
地鐵逼到好辛苦

我頂腳成日都頂到人背
好唔好意思

你係咪覺得自己好有point???

樓主由頭到尾都係比較緊巴士同地鐵
兩樣野梗有一樣係鐘意d ，咁有乜問題

你就叻撚唔切話最鐘意係私家車的士又乜柒負唔負擔得起
鬼唔知阿媽係女人個個都想有司機有benz出入啦
你都九唔搭八

巴士...有乜撚野空間...唉

睇情況 咁多種交通工具
最差一定係地鐵 純粹運送 咩無舒適可言
當你返左成日工 巴士其實係舒服過渣車
當然前提係上職層單人咁坐 同小人
我除左去玩都好小渣車
坐巴士係比你一個平伏心情同思考既空間
的士真係唔會考慮 無咩需要
講快唔見得快過mtr
舒適 我坐巴士其實仲舒服

Agger
每日都好享受搭巴士果段車程, 雖然好短, 但真心好享受
訓都訓得特別舒服

G持巴士 每朝返工望住斜對面位個OL對腳

由細到大都鍾意搭巴士

最正係坐坐下上層出面落大雨，你又醒起落車個位有野遮你唔洗淋雨
全程你就聽住歌望住車外班人好狼狽，果種感覺好正

總站到總站仲要係好攰嗰種感覺難以形容

隔離坐靚女，錦上添花

利申 日日坐最長龍運E車返工

唔係搭城巴就得

當你架巴士係老龍，屯公塞車個陣仲會唔會有呢種feel

利申: 巴膠

就算地鐵有位座都唔及座巴士舒服

人多我會等下一架先上
好鐘意坐上層望著景聽歌
每日最放鬆係呢段時間

係好過mtr
但唔想等… 成20分鐘一架
個站又焗又熱又多廢氣

都唔知你做乜鳩 懶係聰明分析人地諗法咁 好地地唔趕時間搭乜撚嘢的士姐

邊個鐵膠逐個cm負皮

唔抵得呀?

冇乜巴膠比正評

成日特登搭到去總站先落 之後行返轉頭

由青衣坐巴士去上水果段路真係好正

直頭有少少去Roadtrip嘅感覺

有個死鐵膠每個comment負皮
巴士不知幾正

有無邊條循環線可以撘足一日

88X應該最長

放工咁攰都唔多想企
坐開既又直到樓下大把位
慳個幾要企又要轉車真個做乜

搭巴士會暈車浪好辛苦

259d都係

如果燈光好暗，望電話一段時間會想嘔

得閒無事會走去坐經屯公/深井嘅巴士 黃昏係汀九望過去機場個邊嘅日落 好治癒 心情都靚啲

的士>巴士>小巴>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>地鐵

好sad 我好鍾意撘巴士 好享受自己一個靜靜地嘅感覺
但同朋友講之後俾佢地話好毒

坐巴士，櫈櫈下係幾好瞓

近排成日要新界港島兩邊走
搭d長途巴真係好撚爽

長途大把時間正

搭巴士點會毒
佢地未識享受

屯門公路啲景好正
搭鐵乜鳩都睇唔到

人大左都係開車好

我估佢哋搭地鐵咪又係玩電話

搭巴士成日都咁急煞車chok到好唔舒服
坐後面個人成日頂住張凳
廢老大大聲講野講電話睇片
最重要係就算聽住歌都會暈車浪...

我有車
但平時放假出街都鐘意坐巴士（如唔使點轉車）
可以打下機訓下覺
其實幾舒服

同埋有巴打講得啱，如果巴士裡面冇咁光嘅話搭得仲舒服

你想快點解要搭電車呀

因為你痴撚線囉

港鐵除咗前九廣嘅線之外都搭得好唔舒服

聽住歌搭 一流

有時夜晚搭巴士無乜人 會有個個後生仔成日自言自語係度鬧佢老細

試過約左女朋友沙田等但佢啱啱起身，我又唔想on99等，於是就搭88x去藍田再返沙田，啱啱好一個鐘

起碼有得抖

禁電話禁到累又可以睇下風景

返學時間好正
其他時間無意見

我中學坐到依加 個時都已經覺得坐巴士仲好

屌你唔係見到我嘛

就算有車
做得多司機都會想做下乘客
利申有車

總站坐到總站最爽

我鍾意搭巴士 因為次次坐巴士都會好好訓 尤其係入隧道個時 訓醒就落車直達屋企樓下

黃昏係轉車站落車

好想撘啲要坐好耐嘅巴士路綫 有冇咩推介

郁下停下，聽住歌，眼訓恰一恰，真係好舒服

九巴53

有冇屯門友
坐巴士觀賞個屯公海景真係好正

過海巴好多都耐 例如106 慢得有保證
又或者返工放工時間搭會行屯公既巴士 隨時2 粒鐘

撘53真係好滿足 但屯公巴士係咪好多人？

以前返實習收工冇街去實揀巴士返屋企
收工時間地鐵多人到仆街
搭巴士聽歌睇風景訓教 爽

繁忙時間就一定多人到爆
同埋轉車站大量乘客上&落

樓主on9 我日日坐東鐵頭等咪無撚敵人生贏家

你我相隔多麼遠

九巴十號

好有同感
細細個出親街都淨係鐘意搭地鐵 如果呀爸呀媽話要搭巴士就會唔開心 個陣覺得搭地鐵又快又靚
大個咗就發覺搭地鐵下下都要同人逼
坐會俾廢老批鬥 有時返完工好攰 就捉住個扶手
挨住對手係到'鐘下鐘下' （sorry唔識鐘嘅正字）
每次去到香港至中環段路都好似賽跑咁
唉 都係搭巴士坐下訓下休息下算

93K係你既好伴侶

巴士有位坐既話爽過逼地鐵好多
正皮 因為同意+無投票

認同

每逢晏晝四點半到五點喺旺角上車 就差唔多時間見到日落

我本來搭開17去到觀塘轉95m

依家就算個人幾精神 一入隧道個陣就會訓著
大老山成5分鐘 恰到出隧道

無錯
人大左用八達通搭地鐵無學生優惠

10月31號總有一班人無左學生優惠

搭巴士可以發下夢 塞車就慢慢有佢塞

搭巴士可以一個人發下牛豆 訓下教
仲可以聽下首歌既歌詞寫緊咩
相反 地鐵 俾人逼一逼 撞一撞又落車啦

搭巴士係 享受一個人既時間

試下坐101睇你班仆街有無咁撚寫意

人愈大都鍾意慢慢行番屋企 插起個耳機 塞住隻耳仔 聽唔到出面d人講野 陣係聽到d歌聲 諗吓心事幾好

真
有時會思考人生

地鐵一嚟又逼又無得坐又要成撚日轉線 行到hihi咁
利申 一年唔搭一次地鐵

秋天嘅黃昏搭電車 無得輸

超鍾意坐入屯門 每次就等過呢個位

最憎啲仆街喺巴士大聲講電話/打機/煲劇製造嘈音

轉車站個黃昏景都好迷人
有時忍唔住停留望一望

今日搭巴士聽住歌望街 原來經過以前間中學 見到同自己一樣嘅校服但自己已經冇得再著 即刻好掛住以前嘅中學生活 呢D大概就系地鐵比唔到我嘅野

住村既悲哀
轉兩程巴士先到大欖隧道
之前屎忽痕係屋企搭巴士去搭過成粒鐘
搭鐵半個鐘到
我都鐘意坐巴士
聽下歌諗下野
搭鐵企係度又要成日留言出口會唔會阻到人

我近排都鍾意行
但唔會聽歌
聽下周圍既聲
一路行一路思考人生

我淨係知

搭巴士到站有d唔想落車
搭地鐵到站就快過衝鋒21落車

搭巴士最正係訓教...地鐵基本上好難訓...

成浸膠味，不了

特別鐘意搭N車

有時會諗今次咁快到嘅

超中意搭少人既巴士 除左有少少污糟同d位有d窄真係好舒服

心情好差好燥搭一轉尾班車 頭搖又尾擺下 壞心情即刻掃走哂

凌晨5B

夏天搭冷氣先正先正